有無人知呢個MODEL咩名？

如題

winghei chee?

lamting

車xx

話似詠希係咪要驗眼

請敲門個kathy仔黎

我都以為係泳希